好似無左P牌

岩岩睇Post唔覺意手殘禁左正評發現左但明明未夠時間

去站務台report啦

有無都無所謂既

37萬點會甩到p